# 03 Solid

Демонстрируем понимание принцыпов SOLID

## Задание

На примере реализации игры «Угадай число» продемонстрировать практическое применение SOLID принципов. 
Программа рандомно генерирует число, пользователь должен угадать это число. При каждом вводе числа программа пишет больше или меньше отгадываемого. Кол-во попыток отгадывания и диапазон чисел должен задаваться из настроек. 
В отчёте написать, что именно сделано по каждому принципу. 
Приложить ссылку на проект и написать, сколько времени ушло на выполнение задачи. 

Критерии оценки: 
1 балла: Принцип единственной ответственности; 
1 балла: Принцип инверсии зависимостей; 
2 балла: Принцип разделения интерфейса; 
2 балла: Принцип открытости/закрытости; 
2 балла: Принцип подстановки Барбары Лисков; 

## Пояснения к решению

Пояснения даны в комментариях к коду
